NN VB moc AA v mém NN . 
Pro mě VB to NN NN . 
VB si Vf NN bez NN . 
Už jako NN VB vždycky Vp . 
Můj XXX NN VB NN . 
VB už mnoho NN a taky VB Vp nekolik AA NN . 
Moje NN pro NN VB 
1 . NN 
2 . NN 
3 . když VB VB vsichny NN 
4 . když VB VB mnoho XXX Vf NN . 
5 . 
NN VB Vf AA NN . 
Tady v NN VB už 4 NN a NN . 
NN který NN přesně VB Vf . 
VB že VB Vf do posilovnogram . 
Bohužel Vp NN na NN Když VB jako NN AA NN vždycky VB : 
" Vp ten NN AA nebo se Vp NN ? " 
VB to NN ale NN . 
